今年金球獎頭三無法國球員份....

係法國打整體
定係世界杯變得唔值錢

Btw....沙拿憑乜入到頭三
一個冠軍都無之餘 世界杯又無表現

寫信去投訴

邊個最有討論價值咪揀邊個囉 FIFA都係想$$$姐